[毒是原罪] 有冇絲打既朋友數目係少得可憐

真心間唔中可以係wtsapp 到傾下計既一隻手數得晒
多數係中學同學同之前返pt 既同事
讀中學個陣個人太摺 獨來獨往
所以唔係幾識到朋友
人地睇落我好cool 但其實熟左之後我好多嘢講
上到大專讀工程科 班上既女仔更加少
見到其他女仔放假可以約朋友出街行街
有個閨蜜可以一齊傾計一齊玩真係好葡萄

wts傾既我唔洗一隻手都數得哂

我以為篇野係我打

我都係讀工程科，見到d 女係入面瘋狂拍拖，瘋狂收兵
大把人比source 佢，d prof 又會特別幫佢，絲打主動d 健談d 係engine 已經無撚敵

有
whatsapp大部分係group, 好少會私底下傾計
習慣咗人地唔搵我唔會主動搵人

你讀engine應該好多人搵你先係

Your face your fate

真係好慘 成廿幾歲人應該有幾個best frd 至係

有時出街都唔知搵邊個陪好 最後都係自己出

我同學就係咁 但係我太毒多數上堂都係同返女仔frd 傾計一齊坐

唔會覺得好悶架咩
我已經悶到要上黎連登開po 叫春

現在開始做朋友囉

竟然仲未有厹

有男仔搵我啊 其實我男仔frd 仲多過女仔frd
不過費是男朋友唔開心就遠離晒佢地

識同性朋友都要睇樣

好啊

厹唔好搵我 我有男朋友

冇人留tg

女仔讀engine都摺肯定係平時懶高竇嘅臭閪啦

我都係
由細到大喺女仔堆生活，但係會聯絡嘅女仔朋友越嚟越少，依家office 得我一個女

愈大愈少朋友
剩返果啲就係真係深交

唔係懶高竇 係唔識點keep 住段關係
一開始可能好好傾 傾到一段日子對方就會漸漸fade out

得一個男性朋友長期wtsapp 女仔朋友永遠潛水

最慘既係我以前返學個科已經小女仔
依家返工都係得個大我幾年既港女同事
完全唔想同佢溝通 好在月尾quit

同我一樣

我寧願追D冇乜朋友既女仔多過好多朋友女仔

好有共鳴
中學大學都好摺 就算識嘅人多
但莫講話交心 吹倒水嘅5個都唔知有冇
其他都係hi bye
讀enigne 因為太被動內向 仲係冇仔

正想講呢個
樓主已經好好架啦有男朋友

Me
啲朋友都keep唔長 以前中學有幾個好fd，但升咗u之後佢地各自各精彩，越嚟越少見，wts都無乜，越嚟越疏遠 我自己又毒又慢熱，中學係日對夜對又咁多年累積先咁fd，大學識嘅人已經好難咁培養感情 而家毒到兩三個月先約個中同出街，其他時間都返學、補習、陪男朋友算 其實我都想有朋友陪我行街買衫唱k食飯食甜品⋯⋯就算唔會做呢啲野，無咩共同興趣，你知道有個好朋友佢隨時願意陪你，一叫就會出嚟都好幸福 但我沒有

Sor，係冇

我最好既朋友就係我男朋友
中學有幾個fd
大學有幾個fd
不過唔會私下wtsapp/傾心事
成日見到fb d post講咩閨蜜閨蜜
以為全世界得我無閨蜜

有時候睇啲咩閨蜜po，或者睇人地ig fb會好奇佢地係點樣發展出閨蜜呢類嘅關係
可能我自己唔太習慣對朋友講肉麻說話，永遠去唔到話咩大家係姊妹係閨蜜呢類嘅詞
自問好有義氣，對朋友無論係精神上定物質上都無咩計較對佢地好好，好有耐性聽心事又口密 但係永遠都係好close好fd兩三年，然後就無然後了，嗰段日子就好似無存在過咁 而家都有啲心灰意冷了

成個po都係自己啲分身

有啲嘢男朋友係同你做唔到
同男朋友行街買衫點都唔夠同女仔一齊去咁過癮

same 自問同人傾計好少dead air
會諗話題出黎傾 但係往往傾一排之後對方就會開始冷卻落黎
見住對方識到新朋友仲熟絡起上黎真係有點難受

有仔又要扮毒
唔識同人相處咪係你無朋友既原因囉

有仔點解唔可以毒
同男仔相處好易 同女仔相處反而好難

其實你係咪我

好享受，少啲出去食錢都慳唔少

成日都用「可能呢啲就係緣份」嚟安慰自己
話自己同對方無緣

然而其實同邊個都無緣

我覺得同男仔相處都好難 對住男仔我好似啞嘅咁，一個男仔fd都無 不過我都覺毒唔毒同有無男朋友無關係...我男朋友本身就鍾意毒啲嘅女仔 份人毒都可以有其他優點值得人愛咖嘛

exactly same

同樓主一撚樣
由中學摺到大學
兩個圈子都係得三四個fd會間唔中出去食飯出街
個wtsapp長期無人搵
因為無街出所以成日都痴住男朋友
碌ig見到人哋成大班fd出去玩會覺得好羨慕

原來咁多人係咁有次係ig見到中學最ff果堆無啦啦自己約左冇預我 自此我就唔同女人做深交 鳩有時男朋友都問我你冇朋友架咩 做咩成日搵我唔知點答

唔計同學得兩個friend。平時岀街揾friend就係咁呢兩個，好少揾同學。不過佢地係最了解我既人，比我仲了解自己。所以我一直都覺得，有佢地兩個就夠

我97啊
絲打搵唔搵得你？

有個93既家姐

我既世界就好似得番我男朋友咁
唉

得啦得啦去同你d 朋友講

do frd la

我98
我覺得圍住男朋友轉真係唔係咁好
但又無辦法

起碼你仲有男朋友🤔

可以啊 我細佬都係97
唉 其實咁樣好唔健康 兩個人應該有各自既生活圈子至岩 不過我無圈子

點解你地咁年輕
唔可以太依賴男朋友 依家唯有佢唔得閒個陣我自己搵啲世藝 做下運動煲下劇學日文etc

之前都會同樓主咁諗
但其實同女人做朋友好撚麻煩
表面就同你好 後面又講你是非
要唔要都罷就啦
反而同男仔fd仲好
諗野講野唔使同女人講野咁 要好小心驚佢地嬲

我覺得有男朋友就夠
男朋友就係我最close既fd 咩都可以同佢講 去邊都搵佢 做咩都一齊 我覺得好幸福

多到爆炸又點 味又係hi bye fd

約到出黎又有幾多

已經好習慣一個人
約親啲fd都話要陪男朋友
宜家wts group都沉沉地

我既寫照

same here
經常性覺得自己無朋友唔知可以搵邊個

冇朋友
經常性自己行街

有男朋友係滿足嘅，因為有佢我都好少再特別因為友情耿耿於懷唔開心叫春，少咗好多
但都係嗰句啦，最好唔好成個世界圍住一個人轉，日子耐咗自己嘅視野越嚟越窄世界又越嚟越無聊，對自己唔係一件好事，太依賴對段關係都未必好

而且感情無萬無一失，太將一個人當成全世界，失去佢嗰陣等於失去全世界⋯⋯

呢個世界真係無完美嘅女人，係女人就一定有啲麻煩地方無例外 但同男人做朋友又何嘗真係零煩惱呢⋯⋯

最後結論就係 無 朋 友

我係睇佢睇得好重
擺佢係第一位咁上下
呢排同佢發生唔開心既事
我為左佢係食唔到野
又無心機到會自摺
完全唔想去同其他人既約會

我都係
寧願將所有時間留曬比佢
世界好似得翻一個人咁

第一眼見到呢個post仲以為係自己寫
我都係無咩朋友 平時whatsapp都好靜
成日都好羨慕其他人可以約fd一齊出街
自從grad左中學之後讀IVE就好似與世隔絕咁
whatsapp除左group之外係無咩人搵
我都好想識到好朋友可以同自己一齊玩一齊笑
這些機會並不是屬於我的

以前有三個好姊妹，但因為自己做錯左D事而搞到大家冇frd做。如果唔係我衝動講左句絕交就唔會搞成咁。
而家諗翻起同佢地相處日子好開心。
大家仲話一齊去grad trip

見到有條女一入某個毒撚系，個lecturer就約佢單獨去海洋公園同睇戲，黐撚線
（條女係俄妹留學生）

有同感 通常約埋一齊食飯 我就自己禁手機
去食飯我既身份只係幫手夾錢
不過未至於唔鐘意同女人做朋友 只係成日覺得進入唔到佢地個世界

我地同年wo 而且仲要同病相憐

得兩三個朋友
如果佢地唔得閒
基本上係屋企摺

同女人做friend好撚煩
淨係識講八卦同是非又攻心計
朋友重質不重量既絲打
睇開啲 珍惜依家傾到計既朋友就算啦

我做你朋友okay

一模一樣既情況
又係大專工程

閨你老母蜜

有時如果成日等人主動，咁無得怨

我都98
有冇得一齊吹下水？
雖然好少煩男朋友 但冇fd都想識下同自己一樣嘅毒絲

yes 我有時都係覺得佢地叫我出去
我既角色就係負責夾多份錢
然後成日問我做乜咁靜 其實我都唔知點解
佢地成日一齊出去好多話題
我好似同佢地格格不入咁

sorry best frd?
我有做過主動R人架 但係段關係都係慢慢fade out

冇朋友又冇男朋友

same
琴晚同佢地幾個出黎食飯 都唔會講d太深入既話題
出街真係同男朋友出

93same
grp會唔會好d???

off topic
見到你個post
要減脂應該做左有氧
之後再練肌肉
跟住做完果半粒鐘內
補充蛋白質
等肌肉keep住強化

會好過你好完做半粒cardio

利申: 教練

你地成班絲打做fd咪解決到問題囉
我有介紹自己唔同女仔fd做fd
有時會知道邊d女仔同邊d會傾得埋同相處到

死啦 我都係咁諗
我男朋友同我岩岩一齊果時成日話你可以搵中同呀搵FD玩架 我唔會唔比
心諗 我都冇FD可以搵後尾佢直頭話你既世界唔可以得返我一個

唔開grp 了 開親都係頭幾日多人講嘢 之後就深潛 想識新朋友既絲打係到留tg 啦

巴打
我依家係返工前做gym (半粒鐘太空機/單車機）
然後夜晚再做手臂/臀腿workout (算唔算無氧運動 )
我咁既workout schedule 得唔得
但係做左個零禮拜 體脂都係跌完又升
磅數減左1kg

其實我想
但樓主話不了

我男朋友之前都係成日叫我搵frd出街

果d咩閏蜜post
見勁多人tag frd..
但我無一個人可以tag
心諗 點解個個都有

留tg只會好快傾幾日就無再傾
我生活都係得男朋友、一個中學好朋友同屋企人
出黎做野更加識唔到女仔，因為啲女好假

開grp真的不好 入過啲grp都係人越多越難熟，一陣又呢個話呢個點點點，一陣又小圈子，一係有啲絲打自己兩三個熟咗，有啲都仲係好孤獨，諗起都慘 不過更大可能係一沉再沉，頭幾日都好熱衷，之後發現無乜人認/做唔到理想效果咁識到朋友然後潛曬

我都好少朋友，但我唔覺得少得可憐
酒肉朋友多都冇用，知心朋友有一個都夠

其實我都認同朋友係重質不重量，至少絲打你有一個中學好朋友呀 我啲中學好朋友已經有自己的新朋友忘記我了 我就覺得自己將來做野都唔會識到好熟好交心嘅女仔 btw留完tg傾唔傾到落去睇緣份啦

係度講會唔會阻住
我想解釋下
但驚好長

太空同單車都可以咁做
(1分鐘爆1分鐘hea)x 10次
即係20分鐘
好過你踩30分鐘均速

尤其係你想消脂
主力要提升心肺功能
同最大攝氧值
因為脂肪只係能量儲存
氧氣供給夠多時
運動表現自然提升

練肌肉就係為左提升運動表現
同平時唔運動都用多d能量

飲食調節比例(低脂低碳水化合物)
就係為左令身體減少用糖做能量
多d用體脂 (因為input減少)

而飲食調節時間就係為左
唔比夜晚瞓覺果時
慣性咁幾多出既能量(糖/蛋白質)轉做脂肪儲起黎

盡量簡短咁講
我見你會跟住d list做同食
知d野分開係點解
但又唔知有咩關係咁

雖然無諗到結婚咁遠，但諗下到時得一個朋友出席，真係搞黎都哂錢
我依家出黎做野都成3年幾，好坦白講出黎做野識同性既機會仲少，主要都係唔啱傾多
我個中學同學識左成10年 呢啲真係重質不重量

我都係咁
傾得埋嘅朋友一隻手都數得曬
有時唔係唔想識人 但係如果見到人哋本身有朋友就好少會主動再去認識佢哋
同埋個樣本身係西西哋 所以...
Sorry for 1999

btw
樣靚咪都係無乜朋友
女仔少同性朋友好正常
女仔個腦好自然會比較
比起男仔敏感好多
一句說話就會演譯左好多版本出黎

已PM哂呢哩個Po既絲打

點解唔係做完肌肉先做帶氧
做肌肉果陣都會消耗糖 同大力啲
咁做完肌肉 身體既糖都冇左一部份
之後再做帶氧 咁身體既糖份都冇左一部分咪可以快啲消到脂？

有時候見到fb A tag B話係閨蜜，我見到就會覺得，點解我無份，明明我地都有傾計，有講過心事

不如做個朋友
真絲

巴打好專業 thank you 咁有心覆我
我平時都係keep 住heart rate140-150 就算
聽朝試下你個方法先 其實原理係咪即係好似hiit 咁？
真係激死人 我打拳個排體脂跌得仲快過依家做gym 但我明明已經戒糖同立雜嘢
晚餐少澱粉主食餸五分飽

少朋友＋1
慶幸既係有keep既朋友係雙方都有心keep
無keep既已經睇開左

開電腦打字先
最基本既concept係
有氧代謝, 無氧代謝係同時進步
即係唔會話消完邊樣先消邊樣
所以做先做後唔係因為會用左咩先

主因為做得長時間CARDIO
肌肉既蛋白質都會開始流失
所以個routine會放肌肉訓練係後面
做完weight = 刺激撕裂修補
跟手隊d材料入去比佢repair
咁樣個訓練效果同keep肌肉效果會好d

當然有時其實個差別唔大
事關唔係人人都需要keep肌肉

同埋最重要影響運動同消脂能力都係心肺功能
如果唔提升心肺功能
個運動表現只會一直都keep係一個低水平
因為供應到既氧氣唔會多
好q快就因為唔夠氧而集中係無氧代謝拆ATP
而且用脂肪黎拆ATP需要既氧氣
係糖(碳水化合物)既一倍

所以如果你換氣量少
或者紅血球載氧量少
簡單講即係心肺功能差
一提高運動強度
就會好快因為唔夠氧而被迫進入無氧代謝
跟住就生產左好多乳酸出黎
而乳酸又會阻止你肌肉收縮防止過勞
加上低血糖+無氧(唔夠氧)
其他器官又會有一系列反應(想暈想嘔果D)
基本上只可以用一個低強度練同做運動
如果低強度都有用
行路都會瘦啦
根本唔會有肥人

打拳郁全身嘛
如果你D姿勢同技術係正確
基本上下下都用緊CORE用脾
所以根本唔洗練D咩
都會有6PACK同人魚線

HEART RATE只可以當一個指標
我覺得睇下自己吸氣用氣既狀況仲好
PUMP幾多下血跟本同運氧量直接關係
因為你一粒紅血球細胞有幾多血紅質白 (即係有幾多鐵去痴氧)
係製造出黎果下已經決定左
(紅血球無細胞核=無DNA=無得整蛋白質=無得整血紅蛋白=無得提升戴氧量)

而一粒紅球球壽命大概係3個月
所以點解要1分鐘快,1分鐘慢咁做
或者 3 均速 : 1 變速 咁做
或者係要做HIIT ( OR 唔好剩係做均速)
就係因為你想呃自己個腦
依家唔夠氧, 但又唔可以即刻停
你個腦既機制會覺得你似係比野獸追
唔跑就會無命, 唔停得
而你KEEP住一星期兩三次咁去呃個腦
個腦咪會提升你紅血球既載氧量
等你個仆街繼續生存落去囉

引申多一點就係
所以你一時三刻短期內爆發係無意思
即係做到自己瓜咁樣
但半個月一個月就頂唔順
一黎D負面感覺太多太勁
二黎你KEEP住慢慢換晒成身D紅血球都要3個月啦

你隔三兩日黎一次變速訓練呃下個腦
連續HEA做3~6個月效果會好好多
(即係1分鐘爆果時唔洗爆得好勁, 岩岩好唔夠氧無乜氣就得)
(之後1分鐘KEEP住郁, 呼吸都要長D, 諗住回氣)

利申: 泰拳, 運動體能, 減肥, WEIGHT TRAIN都有教
拳泰教練牌都就10年, 操拳手比賽, 減磅KEEP磅係最簡單既野

開Grp覺得5人以內就夠

我知你個concept 呀
但做肌肉先 anaerobic 點都大於aerobic
所以點都會消耗左大量既glucose先
假如做成個plan係 1 小時15 分鐘做肌肉
45 分鐘跑步 而且會保持心跳係（220-年齡）x 60% ~ （220-年齡）x 80%呢個range 到
咁樣減法唔係應該effective d 咩
你既講法應該係為左減少肌肉流失
同for d 運動表現冇咁好既人
Right? 定我一直錯左？

應該係話係做肌肉果陣既anaerobic 係大於 跑步果陣既anaerobic 而且做完肌肉果陣既乳酸
可以係之後跑步分解返

就係呢句
我唔敢add你地tg

試過係tg post加絲打
個絲打隔幾日先覆我1-2句

幸運地有一個好啱傾
而家轉埋whatsapp傾

無知一問
tg點搵自己share link

我男朋友話我
帶我同frd出街 我會terminte對話
我答人問題係會令人比唔到反應
可能就係因為咁 我無朋友

有無人同我一樣

有啱傾嘅好好珍惜啦

練肌肉如果係做weight
其實係因為唔夠氧而進入anaerobic respiration
唔代表只可以靠糖做能量供應
做weight都可以有8成係氧化脂肪黎做能量供應

同埋訓練主要係想提升運動表現同改善改變體質
用果d時間黎燒半個m記既卡路里係無意思

加上血糖用到咁上下
會分泌多d高血糖素
刺激肝同肌肉既肝糖(糖原 glycogen)變成glucose
如果唔係真係做好耐
轉個撚頭d糖又走返晒出黎
血糖濃度始終會keep係一定水平
個人先正常運作到

所以與其諗點樣去係運動期間消糖
不如諗下點樣有多d氧
咁無論消脂消糖同持久力都會強好多
因為乳酸都係能量，可以被氧化變為atp水co2
所以乳酸代謝既能力都好重要
但都係要多d氧去同時做呢三個代謝

cardio最on9就係花左好多時間去消果少少能量
所謂6至8成心跳率又係on9到核爆
因為如果你換氣量少，載氧量少
血既二氧化碳 (HCO3)同 血乳酸 高
自然會心跳加速
同運動消幾多amount既能量無直接關係
你見佢過消脂多
只係用脂肪%多
慢既均速跑45分鐘成個能量消耗低到一個包都無
多舊魚

同埋因為變係有氧無氧結合
所以唔需要特登做左weight去糖先
爆果1分鐘，頭30已經ko晒d血糖
（除非你係運動員爆到幾分鐘）

呢個就係唔揀做低強度均速既原因之一
晒時間+消耗總量低+刺激唔到增加載氧能力

唔洗驚咁多啦
識女仔fd同識男女朋友一樣
都係人夾人
識多d唔夾都唔怕
做普通朋友都得架唧
當係識到第100個果時
就會遇到1個岩架啦

但如果一路都驚而唔去識
就一個都唔會有
仲要連普通fd都無

人地個個覺得我好玩得
但係我唔係成日玩既人
都唔多close fd 最大原因係無咩好講
我唔太鍾意講無聊野
同埋個樣好撚西
但同我講落既人都會話我好好人
總結：西面原罪

你講嘅都有道理，我認同有時需要踏出第一步
但本身份人毒 本來識朋友就好困難，我其實唔想要太多交情泛泛嘅朋友，因為維繫友情需要用心，無精力分俾太多人。同埋有時候遇得太多識極都係去唔到好朋友嘅地步係會有啲攰

求

講落野

你tg setting禁username
下面就有

去copy人地個link 貼自己個id

有 初頭玩就一大班人 但就因為唔追星畀人忽略 廿幾歲人仲追韓星真係

唔怪得我搵咁耐搵唔到
我本身無id

朋友數目係0 日日自己翻放學自己食飯
覺得係自己問題 細膽怕柒唔敢撩人講野

大個咗, 根本得幾個人會聯絡開

好正常

有啲就算有得見都唔算咩朋友啦講真

諗返起點解冇乜閏蜜fd
因為細個屋企窮 又未夠稱返pt d fd又成日話要出街 我一諗起出街就要洗錢 我都係留返係屋企算所以成日推d fd話唔出 推推下佢地都唔再約我而家大個左有返pt賺到錢都係同男朋友洗冇人比我約

我都係 雖然未話都好少朋友 但交心既真係唔多
番左工之後更加難搵到岩傾

+1
小學啲同學已經無聯絡
中學同自己班啲人唔friend所以班group我都唔會出聲
剩係同隔離班兩三個叫玩得埋但唔係一堆黎
到大學啲同學會係幾個一堆出黎但好少單獨
最後係除左男朋友都唔會點同其他人單獨出街
係耐唔耐約返中學熟個兩三個單獨食個飯
所以見到人地成班friend可以玩十年我會覺得好犀利

Lm

我都係 以前讀書個陣有人約我
但到出街個日我又會突然唔想去所以放飛機
放得多左所以漸漸無人約
使費多數都係家用/同男朋友一齊食嘢買嘢

我識得最耐個圈子都成十年
但係無話同邊個特別熟 諗起都覺得失敗
正常識左成十年應該係交心既程度

好多同路人
不過我諗都係自己問題既
點解人地做到自己做唔到
唔識做人掛

中學女校，讀緊engine 科，一有一班男仔系隔離，個人就會好似死機甘，覺得好尷尬。

嘗試過接觸同科其他女仔，但多數已有仔坐佢隔離，糖癡豆甘，費事做電燈膽喇。

唔知點放開自己，唔好話唔識既男同學坐隔離，就算識既男仔坐隔離，果一堂都好唔自在。

之前試過硬著頭皮，應成同個男仔出街，但成個過程我只想快d返屋企。

宜家已經讀緊第三年，都系甘 ，唯有keep 住中學班fd + 住hall 識女仔fd

metoo 好有同感
我都係男frd多過女frd 雖然我都有比較熟既女仔frd 但唔會話做d閨蜜會做既事 例如唔會無端端兩個人約食飯、行街、有閨蜜衫呢d 通常係成堆一齊出...
我都想有個超超超frd 當正我係屋企人既女仔frd 好妒忌人地成日係ig/fb tag自己d閨蜜去邊去邊 而我只可以tag我男朋友

me 94,可以預埋我 ？

我已經好耐未試過同女仔朋友兩條友行街食嘢 多數同男朋友一齊 但佢成日話要返去打機 變左依家online shopping 多

通常講得呢啲都係啲以為自己係男仔性格嘅姣婆
九成女仔都唔鐘意 利申好憎呢啲女

女仔讀engine都冇優勢咩？

有5個朋友
最好個2個岩岩飛左
感覺好孤獨 想行下街睇場戲食個糖水都搵唔到人陪

工程絲表示讀書時麻麻 做野反而有
我都係摺
同埋最憎人覺得我係靠性別讀工程先成功
所以唔會太主動yo d男仔 岩傾自然會識到

同埋識到既男仔係多啊
但好多都係想追下你咁 唔一定係想識剛友
你又真心當佢朋友喎
工程仔發現你唔受溝又玻璃心怕你收佢兵 跟住斷絕
大佬 我d功課全部自己做咁濟 真心吹脹

不過都識到好朋友既 但少囉

閨你老母密

我都係完全無男仔friend
見到面傾幾句有嘅, 但係唔會好friend... 身邊全部都係女仔 , 好dry ahhhh

只能說有好多曾經超friend 既朋友
宜家？！靠睇ig知近況
甚至有啲唔聲唔聲unfollow 你添

我讀書個陣靜到仆街 甚至俾人問我係咪自閉 唔似啲姣婆咁outgoing
係唔知點解同男仔傾得埋多過同女仔者

我好鍾意食芋圓

我完全明 我同你一模一樣 雖然同男朋友行街好開心 但始終我都係想有個親密d既女仔fd

有時唔係好識同人相處 特別唔係好熟既人 會好緊張好靜
朋友真係十隻手指都數得哂
毒是原罪

做咩呀

有無on9絲打同我一齊麻甩9up
我可以好正常的 加我tg qqcatgirl
利申94

俾樓主已讀不回我

加完無人理

得一個，想多都無

女仔都比女人已讀

我加左都無理
不如加我 ahkigirl

正常你地會主動去搵人whatsapp?
Ps.toxicjj

以前都叫有好多 但有左女朋友之後就斷晒啲女性朋友

你係邊個

睇你icon覺得你mkgirl唔想理

平時會msg得兩個女性好朋友
日日都會見男朋友

都有d朋友既，不過唔會主動搵人

利申：孤獨外國絲，屋企人全部係香港

大專工程巴
成班一條女都冇
有女既話成班實直9沖

已幫助所有此post所有絲打識我

中女
利申佢同事

巴打唔好加 我實會識穿你架

即刻俾你己讀左

錄句音黎聽下就信你

覺得自己結婚會冇姊妹

所以唔好大搞

黎緊有幾日紅日但我搵唔到有一個朋友陪我行街

我都係

一齊行街

同我做友子

不如試下轉班兄弟
可壯大個勢

利申非gay

姊妹都話可以湊人
一諗起伴娘唔知搵邊個做就sad
又無家姐又無細妹

已準備宅在家中

讀工程
少揾人 唔會勉強自己覆人(岩傾就傾
有男朋友
入唔到女仔堆
新識唔到close既fd
96-98
最近好少笑..
份人偏on9

有意請tg我 tg:llg104
絲打only

痴線成班麻甩佬扮女人

I am 麻甩女

搵唔到

無朋友既巴打得唔得
放假就摺係屋企或者陪下屋企人,
其實都真心悶....想識返D都係無朋友既絲打
我87巴打呀 有興趣一齊傾下啦

平時有班網友傾下計，但現實朋友得4個
太怕醜+慢熱+怕生好難識朋友

I know that feel, 就算豬扒都可以變女神

r下水吹

我係巴打 我反而覺得好難同有男朋友嘅女仔fd 維繫朋友關係 我成日好怕個fd 嘅男朋友當我狗公 or 有企圖 所以好少主動揾對方 加上我哋之間無共同朋友 除非佢同佢條仔加埋我 3人出街
我見呢個post 咁多有男友嘅絲打 想請問你哋點同男仔fd 維繫關係 男友多唔多咋形

以為篇野係我打
同埋我好摺 鐘意毒留在家多過出街
一直都識唔到人

知道男友唔鐘意所以自動遠離男性朋友
將心比心我都唔會鐘意佢同其他女仔傾計
就算係純友誼都係咁話 除非條女我都認識

上咗高中以後基本上冇女性朋友
因為女仔又煩又假
高中大學到而家我都係獨來獨往為主 (毒到迪士尼都自己一個去
有男性朋友, 但唔想引起不必要嘅誤會所以唔會玩到太close

同我一樣 加上依加分左手 好想搵人陪下

Group link 呢 I am ready

Same here

聽日開始宅在家中馬拉松

又話開grp

我唔知樓主定係而家普遍香港人心態啦
其實多唔多同你玩既朋友真係咁重要?
做乜野都要人陪
有無諗過享受下獨處既時間，發掘下自己唔同既興趣?
朋友呢d，偶爾出黎打個邊爐食個飯嘻嘻哈哈當然開心
但係成日出街反而會覺得好煩(我咁覺得啦)

唔係乜都想人陪
係想間唔中同男朋友外既朋友行下街姐

傾到下計嘅人一隻手指都唔洗就數得哂

sor 我係巴

南柱赫 正正子哦

講哂我心聲 係咪有grp

有grp未

毒絲希望有真絲做下朋友

來

好想同閨蜜一齊行街食個tea 講八婆嘢

其實唔關 閨唔閨蜜 既事
而係你唔識得點樣去同人相處溝通

又或者係大家一開始熟既時候
一定會好多野傾架
但耐左開始少左話題既時候
就會開始懶左無搵對方

其實朋友係需要去維繫架嘛
間唔中食個飯都要啦
約朋友食飯, 點會覺得唔好意思架

冇追post
唉 我都想搵人同我會keep住contact 傾下野
有時我唔搵人 真係可以部電腦成日唔響
有時都會覺得好孤獨
近排最多都係得一個fd同我多啲交流
其他以前fd既 都少左好多搵大家

其實我都想
但我啲朋友多數係成大班約出黎先會見/未到可以單獨約出黎既程度 即係都係認識-熟既中間
所以都唔好意思約佢單獨出黎 我成日覺得要好熟既約出黎先至好玩

咁即係其實你同呢班朋友都唔係真係太熟

仲會唔會有其他渠道去識下唔同既人呀

寧缺勿濫 除了情人 朋友也是

同樓主一樣
另外 我又係好少同朋友wtsapp傾計 唔知佢地咩近況 有時都係到諗究竟係大家真係已經唔熟 定係只係真係太忙而少左聯絡
依家真係已經好少用到wtsapp 依排唔開心都唔知同邊個講好

咁咩原因你又唔試下去搵下佢地呀 ?

幻想下, 如果有一個你好耐無聯絡過既朋友搵你
佢話想同你傾下計

我諗你都唔會拒絕佢, 仲會覺得開心

咁所以
其實如果主動搵人果個係你
對方應該都會覺得開心

但傾完嗰日就無了
有時反而傾完更加發覺到大家嘅距離遠咗
唔係件件事都可以咁理想，用樂觀心態積極面對就得到理想效果 其實疏遠唔係一時三刻一頭半個月造成，喺疏遠之前真係有盡過努力，但友情係要雙方維繫，得一方遲早都會攰，而你攰對方又無反應唔會主動維繫，真係無癮 約食飯次次都話忙無時間，但又有時間拍拖有時間同新嘅朋友去玩，見到佢地fb tag人地話去邊到邊到食野，但約食飯成日都話唔得閒。我自己係無論如何都會擠時間出黎俾佢地，永遠都係我就佢地，佢地只需要俾個期我我日日都得，但佢地連食餐飯兩個鐘都唔俾我 慢慢都無癮了，等佢地想見先見，反正我都係隨時都得

當只有你一個人係咁搵對方 而對方只係懶理不理咁 真係成個人頹晒

好多女仔fd其實個人都好好 但就係比較怕醜唔敢踏出第一步去識朋友或者個人無咁talkative 我就係會唔知醜去撩佢地講野嘅人 有無絲打想識多個朋友可以留個tg喎

利申 真絲

加我 已經on99 左成日

我都想識多d朋友可以傾下計
利申：91絲

咁絲打做咩傾傾下不讀不回我

想問咁多位自稱無女仔朋友 只有男朋友既絲打
如果 萬一 你同你男朋友分左手咁點算？咪咩朋友都無曬囉
我個人諗法係 朋友少無所謂 最緊要係夠真心
同埋間唔中要搵下人 知道人地近況

無女仔朋友姐 應該仲有一兩個兄弟咁既異性朋友
同埋未有男朋友之前都慣咗自己一個
有時搵下人人地都未必會理你
因為佢地本身都有自己圈子

原來有咁多人都有咁嘅問題
平時個whatsapp根本就唔會有人搵
真係會keep住傾計嘅fd一個起兩個止
由其是係過時過節 見到身邊啲人個個都有人約有街出 自己就on99對住個mon個種感覺真係好想死

完全正確
傾完反而覺得同對方既價值觀會唔同 有好大距離 同埋即使搵左 都要睇係對方係唔係真心回應你先得 仲要對方係有時間 唔想對方只係我講一句佢覆一句 咁樣講完都好無意思
其實有時都只係想有個朋友可以聽下我講咩 分享下自己近況 可以發洩下自己既情緒 但人大左 真係好難有依種朋友 你想講佢都未必想聽 真係要雙方去維繫 要雙方都有依種心先得

可以成日部電話都無人搵
見到啲人生日幾連彈自己完全無人陪無蛋糕食真係好想要班姐妹嘻哈
求加
legggggo

有啊 喺度